手機CPU(s835)對比notebook CPU(i7 8550u)測試

平台
PC (唔知咩cpu):
Arch Linux
blender 2.79

Notebook (i7 8550u):
Arch Linux
blender 2.79

Note 8 (s835):
Termux
debian
blender 2.78

方法
Download & unzip
行句command, $ blender -b bmw27_cpu.blend -x 1 -o //render -f 0

呢張圖係用note 8畫出黎

我唔知粒835行幾多ghz，陣間補返

上面堆chart錯晒，陣間再貼過

PC頻率穩定
8550u 頭幾十秒係3.xGHz，之後穩定係2.6Ghz，粗略當2.65Ghz計

s835 頭big core頭幾分鐘係2.36GHz，不斷drop並穩定至1.34GHz，粗略當1.38Ghz計。Little core穩定係1.9Ghz

重開過個post先